有無人share買android九方？

有無人share買android九方？
我又掟爛電話需要再買code
有code賣請tg tte8883 thx